心很累，想有人同我傾下

事緣係咁嘅，我伴侶好鍾意去旅行
我哋一齊左半年，佢已經話年尾一齊去旅行
但係我屋企好嚴格，驚死條仔食咗我咁
其實連朋友我屋企人都唔俾我去
普通話唔俾出夜街我都可以聽佢哋講
但成18歲都未去過旅行
我啲朋友成日去旅行
搞到我好想離開個屋企
覺得自己好似坐監咁
覺得我屋企人唔明白我

尻竟可以點

咗，ok?

呢句又幾好笑

你係慘 ， 但屋企人又未必有錯。
我今年21 ， 女朋友第一次拍拖，佢屋企人都對我好大戒心，莫講話去旅行，過夜都冇可能做到，但冇辦法，佢有個好既父母識緊張佢，我反而更加放心，願意花時間去等佢地放心交個女比我

你講得啱，同我伴侶過夜真係唔洗問，屌到
真係好想知屋企人諗乜

18歲就跟條仔去旅行 我係你老豆老母都打撚死你啦 18歲只係成年咋 個思想同14 15歲無分別

我當你岩岩18歳，雖然我只係21， 但的而且確你仲係細個 ，你父母只不過係擔心你姐，18年來既乖女忽然間同自己講有個男朋友，拍得半年拖就已經想去旅行？扑野就基乎一定會架啦，咁個男仔又係咪可靠呢？你父母又有冇見過佢？唔係一次半次喎，係見面次數多到可以令你父母信任佢喎，現階段難聽d講，你地冇本事說服佢地比你地單獨去旅行喎。

就算唔同條仔去 同朋友去都唔得

本身好唔開心 比你講講下又ok喎

咁你話你18年來都未去過旅行，咁姐係你連同屋企人去旅行都未試過啦？ 有機會係你父母都唔中意去旅行，咁佢又點會比你去？ 你一係就刀仔鋸大樹，慢慢由同朋友去3日2夜camp開始show 比佢地睇你識獨立，一係就死死氣等22歲 grad U之後自己有本事自資去旅行囉

你好啊，我係依個acc既女朋友 妹妹你真係仲細個，你爸爸媽媽有責任去照顧你，佢地覺得有風險既野係有責任去限制你架，千祈唔好嬲佢地，相反你應該好似上面咁講，努力讀書，同男朋友培養返幾年既感情，途中不斷用行動去說服你父母你已經大個女，可以放心比你去外遊

你要俾到信心父母先得架 雖然你好想去 但佢地擔心係正常

女仔咁急破處做咩

知道

我覺得佢哋永遠覺得我細個

去旅行=破處？

咁就一定架啦 就算我都係 就黎廿中但未有耐到

你唔係咁諗 但男朋友呢？有時情到濃時 你到時就唔知點好架啦

一定會扑 ,如果唔扑
男方好可能搵個第個